靠吹水拎到offer但依家唔識做點算好？

上一手走咗
依家正係識call vendor

Google囉
個個都係即學即做架啦

個個都有咁大吹咁大架啦，
話唔識即刻踢走你

自學即做算啦

想學都唔知點入手

same
做design 野 同經驗冇咩關係
上網搵我reference 但唔知啱唔啱佢地preference